[836]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(326) 娜B好型琴晚瞓唔着

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶
(重點係0:48)

[orange]本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

奈子hoball

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

邊個搞過template

彩元同momoland既人握手

碌奈子出去咪得囉
成粒波咁啦佢而家

LM

左邊狗竹？

冇攪過
直接copy上post

彩元蛙

係呀

第一頁黎明

冇追POST留名

認得佢前面個個應該係nako

一路扮工一路睇運動會d相留名

lm

有冇話邊個參加咩活動

留名

佢嗰奸笑樣 係咪想然娜b

Izone’s isac banner today uwu “this moment is coloured in gold”

蛙 以為自己有得食

我屌你呀

櫻飯繪

本田大師玩唔玩保齡

點解要整個咁嘅pose wakanda？

櫻今日可以休息下

琴晚冇追POST?

仲有幾日考試無追咁密喇

Power ranger

佢地個pose係扮戰隊

IG 權F

娛樂性滿分

矢吹波子

自己碌自己咪得

金頭髮粉紅色衫個個真係女黎

大

點解係colored in gold

架車炒完再炒

金牌呀大哥

果個咁似朴瑞英

應該係孝宣
The unit 參賽者

仲記得 the unit唱crazy個時好正

清純係每個比賽項目都準備好安慰輸咗嘅囡囡

好可愛

度高
但櫻頭上面果兩舊野

無趣CP好sweet

好乖

再落啲wo 嗰兩個坐櫻花下面

差點認錯左上角個名

有無親子接力賽 我要報名同仁奈跑

oh

左上角狗竹

一開始個位同開始左之後就唔同晒啦
你睇返D圖我地個班都係咁轉位坐啦

징 張 규 Gyu 리 li

牙hi第1張相有啲閪

佢應該換左位坐

黃同紫係咩團

本身規矩都係咁 啲飯站唔撚聽 你偷拍唔緊要 唔好宜家post啦

輪到櫻溝女

意外地清純無點溝囡
櫻權真溝多d

櫻溝女溝到人地禁住個心口

櫻：很久沒見了 Cheetah老師

學識左清純技巧
應用篇

又真係幾似

唔會掛
通常跑步呢d唔太曬時間，初賽會播少少
其他比賽入到半決賽既大團 /對大團就有鏡頭

老老實實，有清純咁既女仔係隔壁坐，
真係好撚難唔出手聊佢

係咪摶屌

年年都係咁
真係會CUT走哂D鏡頭佢地都係要PO相

今年izone最多?

綠色衫果個係狗竹?

普通大頭圖都唔得？

Ione 玩接力

夜晚先跑

好似話post相唔咁嚴重 片嚴重啲 唔知嗰個權F片delete咗未 佢錄低晒全程 賽跑嗰part 啲人叫佢delete佢完全無反應
我認得個名就係上次去簽售偷偷地錄音嗰個

9點幾左右

奇行種櫻

老鼠屎

D人話原來櫻花溝緊果個係日本妹
唔怪得咁順手啦

櫻跑第一棒

搶鏡

十指

拎seta

最緊要知道有櫻

好似相就唔太出事
出片就捉得緊D

佢都係我公公呀

母愛變質

Ione ikon 一樣橙色
其他唔知

唔係掛
永久blacklist佢啦屌
我真係多謝佢

就係呢D做壞哂規矩
拍片如果係D無謂野我估都唔會捉得勁
佢呢類已經叫劇透實比人捉啦
萬一IONE比佢累真係要屌鬼佢

個人肯定想自己睇左就算

一個累全家

斬絲開低汁鳩po

年年都有人提
年年都有仆街想自私睇

Chaeyeon and Momoland Daisy

好多油飯係入面

Skinhead果個係佢

twitter唔覺意睇哂啦屌

唔開鳩post就唔係斬狗啦，有咩問題

佢真係好無聊

你啱

櫻專溝nice body

彩讌與Momoland Daisy

係時候放櫻花去接力啦

坐到咁近

認錯人 那個韓妹呢 名牌見到名효선
日本妹係루이

兩個以前都係JYP

點忍到唔伸手仔摸佢地

唔似

應該係組髮果個

但一伸手就玩撚完

紅

最左邊係

差館見

應該短髮係孝宣 長髮係rui

乖女 識溝女啦

學D阿叔扮唔小心HIGH下佢地
之報SAY SORRY

嗰個人上次fs鳩完今次又鳩多次

今晚9點
實見到Irene 喇
睇死櫻見到都唔敢去搵

唉呀，唔好意思呀靚女

韓國d活動管理得好差，隔都唔隔下

成日話驚被人溝
其他團既飯係咪心諗我d囡囡又要被你班ione溝

結果隔離啲人係咁見到你係咁跌嘢

塞紙仔溝佢啦快啲

真係
起碼都隔一兩行啦

IONE係咪冇人同RV D人熟?
如果無可能要求到TWICE D人帶佢地去

好快咁走過去塞紙仔
或者揾嬰B塞比金藝琳之後再比IRENE

抵 摸下佢地最多都係入差館 話唔小心

嬰B拍過dispatch忙內特輯
有RV嗰個

如果娜B喺我前面

拉佢入廁所

呢鑊野真係要跪求奶粉

哇屌

運動會係咪無直播
淨係可以睇FANS影既相吊癮 ?

大家都係囡囡怕咩

屌真係死都唔肯delete

彩元

佢之後播
其實連相都唔應該喺依個時候出
如果之後冇曬IONE鏡頭就肯定關今日啲人事

肯定無撚晒 班海外飯仲thank you masternim

準備好洗版屌佢未

果日本妹會唔會著得太SEXY

隔黎個個都錢炸nice body

跟正呀喂

冇理由站自己都唔知依個時候唔應該出相同片㗎喎
係我哋諗多咗定佢智障

可唔可以twitter report

lunayena影到咁
肯定係靜雞雞影

其實成條片出街既話
權f可以變0鏡頭

Ig 權f個胸大到壓死人

izone lunch for wizone uwu “a warm meal together with izone” this one is cute and less cheesy than their breakfast sandwich

特別係預賽 佢真係話cut就cut

DIU影到好似入戲院偷拍咁

原來會咁

懷疑係用入衫包住部機影

拿拿拿~日本妹都要比握手券架

幫權F多謝佢個站chandelier先

剪片個個仲諗緊點剪
已經幫手做左決定

佢根本已經搞到權f零鏡頭 屌你都錄晒 咁節目組播嚟有咩意思

我想睇餸多啲

咁AKB演唱會都係行到咁近姐，不過

個感覺似係櫻啲fans

dklm 你知唔知我幾期待權F跑步

pd: 萬9幾條友 個個都要鏡頭點剪？
下？有飯錄左idol既比賽片？
姐係睇左喇，節目可以唔播了
慳返

可能有去過握手會

Pd：慳返唔洗剪

知道規矩

應該捉左唔少人，正式播慳返唔少

除非佢條片出嚟高清同影權F正過人哋官方
如果唔係準備好個八月十五啦

笑死,有個站話望到件橙色運動衫就覺得佢地好似囚犯

年年都捉好多人

好撚癲

orange is the new black

Izone見到海允既反應好有愛
我隻熊攬到佢實一實

repost佢account

其實佢係咪戇鳩

其實點解唔俾出

權F鏡頭會係0
因為飯拍影曬唔洗節目組播出街

一般影下玩嗰啲都算
但係影埋比賽再PO係想點

你影埋賽果 咁播黎做咩？

休息緊個陣影咪算 比賽都影搏咩

其實想問好耐
嗰兩個係邊個嚟

April娜恩

H.U.B 唔知咩組合 櫻隔離個個係日本成員

Hub 既話 打歌期間應該有遇過
前面巴打講既重口味女團
但我覺得佢地打歌個首係ok既

金毛嗰個我望咗好耐
真係似cheetah

咩重口味

電視台d人會睇埋飯站 有人影就cut哂唔播

個妝化到好似

無錯 仲要事先講到明

應該講個個近乎光頭既金髮女mb

無言

哇原來去過mixnine
點解我唔記得有個咁嘅人

好正喎張圖

點算呀，又想今晚睇到八奇櫻跑步，又想到時節目有收錄

揾到了。佢叫hyosun

171

隔籬隊h.u.b有個日本妹叫rui上過maxim封面。

其實偶像要為粉絲行為埋單就梗架喇
有無諗過隔離既膠真都會被連累

chandelier身為大站無理由唔知呢d規矩

唔知啲站見到都係會比人cut
直接唔理po曬出嚟

呢d站其實都係搵錢至上

決賽好少少唔會cut到0
預賽佢成日會成段抽起

真係好on9 係咪唔識睇英文叫佢del 使唔使google translate韓文 佢真係覺得自己偷拍條片3萬幾views好撚威？

原來係nako同個日本妹傾緊 櫻同hi好似毒L咁

Sakura comforting Minju and cuddling her. did Yujin bully her again

膠真

蛙真係最底層

蛙呢兩年半都會比膠真食住

櫻有清純啦

大家以為男團d仔食曬d女
其實係我地d女食曬d女

膠真：

AH YU JIN~

黑衫係邊個 見到櫻好興奮咁

期待成為姬王團

唔怪得咁熟口面 新晉好神

上面講左了 h.u.b既 rui

奈子跟咗第二個老母

Gaon Chart Music Awards Full Lineup - January 23

Red Velvet
BLACKPINK
HAON
iKON
TWICE
IZ*ONE
Stray Kids
THE BOYZ
MOMOLAND
Ben
Bolbbalgan4
(G)I-DLE
SEVENTEEN
Im Chang Jung
Punch

櫻又有機會追星

櫻後宮們

momoland jane
好似個女跟住啊媽

中間好似仲去多個
seoul唔知咩?

佢好摺

有足球睇

the unit既時候

好得意啊痴線

身高優勢

真係成個細路咁

好細粒好可愛

屌唉鬆真係食曬坐佢地隔離嘅女

咁快有改圖 笑到仆街

呢張好好笑

真係好得意

sma
btw好少人

彩瑛

今日識

之前頒獎禮都有見過

係咁細步跑追返上距離

結果唔係俾人食係佢地狂食女

食哂成隊mml

識食

照顧個女

金毛係邊個

坐埋落嚟

mml jane

用韓定日文溝通呢

個個都搞娜b頭髮

唔敢手紮多d

好近 下次偶運會要入場睇

好羨慕

Mml水都遞埋俾人飲？
睇黎nako 太可愛

召喚小智

係今年唔知咩事坐埋一齊姐
之前都分開架

佢地同中學運動會有咩分別

自HIGH 食野 行黎行去 悶到仆街

好想從後抱住櫻

食女方法層出不窮

係人見到Nako都會母愛泛濫

我係個D悶到仆街又唔想做埋D濕鳩應援既學生

玩佢頭頂嗰兩舊

喱係更衣室打switch

俾我咁近都係敢打下招呼

畢業個年最好玩

오늘 아육대 아이즈원이랑 셀카 찍다가 퇴장당한 아이즈원팬
팬매니저가 폰 검사 후 퇴장조치
條柒頭影完之後比人趕仲要DEL相

抵撚死

抵死

做壞規矩 抵死

+1 訓又唔俾訓 真點行行企企

Jane好正
奈子真識食

Switch 係近排先有姐 前幾年都冇嘅

我 小學都有報過跑步
中學好似全程hea

除左恭喜之外我都唔知講咩好啦

##do 好波

做工作人員

飯黎

咁on9....

不在乎天長地久

好在daylight無做d on9野

笑左...
問飯食左飯未
飯表示未食
膠真彩元 點解唔食?

膠真真係精力旺盛

個畫面好有愛

IZ*ONE’s Kang Hyewon and ELRIS’ Yang Hyesun were holding hands during ISAC!

出手了

清純同cherry bullet bora
ione本身都識好多人

之前成班係到擔心真係多餘
咩野狗公大會姐
根本就係食女大會

ㅁㅊ애들결국ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ세븐틴팬매가 애들한테 핫도그 새거 돌림ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ개웃기네 ㅋㅋㅋㅋㅋ꾸라그와중에 콜라까지받아감ㅋㅋㅋㅋㅋ
笑死...
最後比左成班女熱狗仲比左可樂櫻

想睇hi識新朋友仔

사쿠라상이ㅜ내꺼 한입하셨어
究竟JLINE有幾鐘意食呢種熱狗
真心唔明有咩咁好食

奶竹

韓文未學好又唔似櫻識FEEL到之前都係其實毒撚一個更開心架啦

日本7仔好好食 一樣樣 但入面唔是芝士來 香腸黎

要燈到無狗公敢行埋去
而家個班好多都係新男團 都唔會咁狼死
班老團陣間可能出動

韓國都有一種入面係腸架

未試過想食

以前去日本每日都買條返酒店 好開心

連fans既野食都唔放過

太 __ 膩

唔係食野就溝女

燈多d 就
Yena 落左去同其他人坐

睇黎以後出席任何場合佢地嘅目的都係食同食女
應該冇機會比人食

邊個比？

有片啦 食緊熱狗

17既fans

前面咁多仔

定係17個fans manager派埋俾佢地?

大家以後接機送機拎住堆熱狗 佢地可能會行埋過黎

old news??

清純第一個衝過黎

佢地食緊tea你先po早餐

好似9成消息都唔關hi事，完全是個隱形人

似我 運動會毒撚

洗慣腳真係

仁美響陌生場合太摺
去識下新朋友啦

訓前係男團射波
訓完起身都仲係男團射波
射好撚柒耐

應該班女都悶到想訓
但又唔訓得 狂吹水保持精神

櫻都起碼有個姐姐撩下 肥hi真係太摺

Miru張相引死人

唔知新識既人個底線係邊
驚自己把口太毒會講錯野 就索性唔講野 我明呀

籃波?

吸引d囡囡望

足球

似足球

可能係玩12碼

明明肥Hi本身係毒舌擔當

我都係咁
所以係一堆陌生人入面唔敢亂出聲
廢事講錯嘢搞到人地對我印象差

如果同之前一樣 就係用足球打排球

咁咪好痛?

背景：孩子們後面坐著17的粉絲

17的粉絲收到了熱狗零食，然後咲良一直看著，所以有一位克拉(我沒打錯對吧?)就給了咲良咬一口 ，之後17的經理人還送上新的熱狗給孩子們，咲良還得到了汽水

사쿠라님이 콜라들고있었는데 유진님이 달라고해서 줬는데 조금만 마시라구 마실때 계속쳐다봤는데 ㅋㅋㅋㅋ 한입마시구 주니까 더 마시라구 ㅠㅠ 장꾸들 귀여워용
櫻拎住可樂,狗狗問可唔可以飲
櫻話飲啦,狗狗飲左啖之後櫻話可以飲多D
溫柔既櫻

熟既人知道講到咩程度唔會嬲 所以可以做返自己

但係有時把口賤係本能反應黎 一入左狀態就會自己爆
所以寧願唔出聲 都唔好得罪人

不過見佢有網可能係5對5

姐係rm 個隻
踢個波過網 跟住踢番過去
上年中秋好似已經有

比櫻望住係咩感覺
女都變彎

足

글구 채연님이 새콤달콤 키위맛 젤 좋아한대용 ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 옆에분이 주셨는데 젤 좋아하는 맛이라구 ㅠㅠ 반응 진짜 귀여우셨음
彩讌鐘意새콤달콤既KIWI味
隔離個飯比左佢,彩讌既反應好可愛
....SHIT...我想睇個反應係點

仲要熱狗俾櫻食左一啖 係我就唔食個熱狗收起佢

fans比佢架?

R食女團

緊係照食 食櫻d口水尾

未見過掉返轉有fans俾野食粒星

我都想現場睇

R自己既飯都話...R第二個團既真係未見過

R野食
R女食
呢團真係世界級
好貼地

要幾為食先做到

櫻用呢個方法吸飯

R埋人地d飯

呢隻咪有腸個隻
但我唔鐘意食...
外面個包甜既但條腸係咸我接受唔到,仲要加茄汁

咬一口
仆街 到底係櫻食人口水尾
定人地有櫻口水尾食

好撚好食 好食過芝士100倍

真係唔鐘意D又甜又咸既野

點解可以容許個飯比熱狗櫻吃

吃不到的葡萄是酸的

why not both

我個人認為彩元係唯一一個喺出道之後先真正上力嘅Izone成員

依個團真係好正

GDA後台

咩野奇異果味
香港有無得買嚟食

唔知香港有冇

搵代購

要收皮訓覺冇得睇twitter d戰地repo了
訓醒又唔知要追幾多頁

想食埋俾櫻花咬過嘅熱狗

快d訓啦

其實第一次見有飯俾嘢食idol咬一啖再自己食返 頂多見到黃美英share幾粒m&m俾飯 佢哋為咗食可以去到幾盡

我都係
結果都入賬被迫去咗1500同擲鐵餅

識玩梗係做offical 雖然有啲辛苦但起碼有啲嘢做好過齋坐

咁咪即係社同prefect

都好過坐足成日 會悶死

prefect on9啲 專捉人過社乜乜乜嗰啲

c站仲未del片

on9 有無人譯到段韓文叫佢delete

所以幾唔想參加我每年都係參加咗啲嘢

唔係啦 係佢不嬲都實力唔錯但之前一路都冇鏡頭
其他成員例如蛙同櫻 跳舞進步到痴線 真心佩服

頂你咁樣講嘢陣間又引戰

?

終於見到下仁美 但都係同jline

今日係咪有射箭?

有人有韓文留言la

完全見唔到佢溝女或者其他女女溝佢

我地學校係冇參賽嗰啲唔俾落地下 要係觀眾席
我會是但參加一個公廁又夠hea嘅比賽 跟住落咗地下之後唔再上返觀眾席 同啲老師吹水

이 영상을 삭제해주세요

我自從中一唔小心推鉛球攞左個銅牌之後年年都俾我個社d人逼我參加

Ge ja si please delete the post

利申去痾尿都只可以喺小息去
過咗小息你就要忍到下個再去
去痾尿要真。留名

又唔好，利申訂左佢隻sg

100米跑好似輕鬆啲 幾秒完事

依個同中一嗰陣比人迫咗去社接之後年年都預咗你一樣

ge ja si 點解

到底間學校係幾嚴
去廁所都要lm

狗x子

依個問題由form 1開始諗

去廁所要mark時間
過15分鐘會開咪叫你返去

個翻譯錯到冇得再錯

個飯餵櫻食 好葡萄

真係角度呃哂
不過都叫打左個招呼既

啲prefect會開始揾人
同埋其實係咪間間學校都唔比去隔離社吹水㗎

tweet 話RV 6pm到

我記得試過玩psp比人收
試過自制紙啤牌 玩一陣又比人收

但係100米跑個個望住你
推鉛球個d通常離個看台好遠無人會睇到

崽？

幾秒

我望一望個鐘 原來宜家先3點幾 點解今日個鐘咁慢

港版保特

我哋有反思區
食嘢睇書同隔離社吹水

我地走去同老師吹水

想快d完

我哋冇得落去

香港D學校好ON9 分晒社
自己識D FD又唔係同一個社 又唔比去人地個社
去廁所又有prefect/老師看住個出口
ON99

誇張啲啫
10幾秒就完事 一定入唔到下輪

Yes

好似D阿媽係公園帶女咁

sorry囉我都唔想做prefect

我個社冇friend

真係一次又一次打破同飯之間嘅界線
而且又係女飯福利

DIU

被喂食 好提子

好想個個飯係我

咁係咪得小息先可以去小食部買野食？

每年去陸運會都好似坐監咁樣
去廁所都有人看住出口
去撚耐又去廁所搵你
唔參加幾項就會比社長美色引誘你去參加D比賽

美色

我就無限時嘅 不過小食部門口有prefect 要交低學生證俾佢哋

咁你自己衰咸濕唔怪得人

冇小食部
sports day邊有小食部

屌你起碼都有美色睇吓啦

強烈譴責

我哋連裙都冇得睇啊diu

每人一定要參加兩項
年年跑最長個程唔記得1600定2400
一定爆人 個個落去行路

公開組冇限制

有啲運動場會有
可以係咁買野食 食燒賣 食雪條

運動場冇小食部

冇

唔想討論啦diu

巴打去邊個運動場 我年年都係小西灣無可能無

係呀 個陣我個社 社長校花黎
係到埋黎嗲D人參加多幾項
最後幫我同幾個同班既報左3000米
我跑100米都跑唔掂 幾條友跑幾步就開始行 仲比人開咪屌
根本陸運會係比D玩開運動既人威 要迫人參加

負皮for校花

年年sports day highlight都係食杯麵

大西北某一個

暫時好似見唔到清純既個人飯拍出現？

必須食 講起都肚餓

屌油B校服卡is coming

上面講果隻叫美式熱狗
外面係類似m記早餐嘅熱香餅 不過硬少少
759凍櫃同大超市都有賣

渣架 咁易比人水到

年年都係參加推鉛球同跳遠就算數 最後個年試過俾人叫去玩4x400接力賽 點知仲要仆街 俾班fd笑左好耐

原來係直接餵比櫻同娜b...

年年偶運會都悶到仆街
由朝坐到晚 有d團嘅飯仲要得好少野食 又冇得走

運動會呢啲野 唔駛咁搏喎
志在參與is ok

好想食娜B同櫻花口水尾

仆街
不過我有年返看台嘅時喺個地下跣住仆街

唔俾帶野食入去

男社長有無用美色色誘你哋

睇錯左男校長

屌 同我一樣
我個社出名運動最廢 冇人跑接力 見我係地下9fingfing就迫我跑 仲要跑最尾一棒 仲要包尾 仲要跑完抽筋俾人拖去急救站
諗起都覺得柒

who
晒命

大家都係人類 點解要互相迫害

啤啤一陣落機直去偶運會

拖去急救站

老母
佢之前block咗我
嫌我煩

白菜射箭

其實佢哋參加咗咩項目

伯母都用sad frog 好正

求射中多次鏡頭

其實最唔明係啲低form做乜要學人帶相機/拍立得返嚟影相 你話中六最後一次校運會就話姐 你哋低form影乜鬼 睇死你都係為藉口同男神影相姐屌

唔知點解有陣柒味

伯母會用中指 我老母連我講句on9都會話

等睇全mc又立flag
牙櫻又可以有熱狗食

會倒扣社分
有人試過唔去
比人屌到

兩項有牌攞好勁啦
已經可以溝死女

今年射箭冇阿菜

可能我個社年年都第一 同埋咁多人無人理咁多

射箭 碌波

咁偶運個意義去左邊

你未聽過佢講嘅黃色笑話
聽完會想打巴佢
真係食食下飯講依啲

見櫻lu

完 可以唔睇

睇左twitter咁耐 好似hi清純飯拍咁少

櫻會唔會可以靠自己同irene講到嘢

你媽媽好潮

唔會 一賠一

悶到玩手指

咁揾埋嬰B幫手呢

唔會 我覺得櫻自己最多離遠望 櫻太毒 可能其他mb一齊去搵irene都有機 搵讌幫手 讌好似話過鍾意seulgi

個表情無變過

讌b拖住牙櫻過去啦

彩元發呆個樣好可愛

想睇irene同櫻合照 今日係咪好難有呢個機會

係

twitter個個都擔心櫻見唔到irene

好得意 櫻娜拖住手跑

大家都好期待 世紀合照

好型棍

最型嗰幾張未出

彩元應該悶到癲
我見到都覺得悶

想玩彩元手指

食fans既野食真係第一次聽
仲要隔離團個經理人知道後比埋可樂佢地
我諗比IONE D經理人知佢地咁易就食左人地D野
會比人話幾句

其實要教訓下

清鈍fs啲糖

之前呢度咪話唔敢買uo
1月隻債籌到旗還了，8x升到上9x 可以放心買機票了

食陌生人食物

濕撚哂
唔撚驚

佢地而家都係p社管 所以17經理人都識掛

始終覺得櫻花係想撚娜B

hi 微博站都有去

其實都算同公司嘅

櫻右邊條女好正
好似叫RUI 身材+樣

又食又飲 好似淨係去睇人玩咁

好似已經貴左

真係好似毒撚一個坐響度齋睇

要keep住食先唔眼訓

過去食花生

之前見到平 即買

都有一張同蛙拖手既

Google 一下見到好正

4月頭飛東京 HX已經去到4千6

清純既日常
溝女 食野 攬櫻

hx冇特價正常喎

大佬真

最後買咗香草

正呀，真接之前坐下

好大佬feel

但係香草唔係全部都成田落架咩 出番市區都要一段時間wo

就嚟50M

2月 jetstar都唔貴

就算買uo都係成田落
窮L來來去去都係嗰啲選擇

AbemaTV 中譯

nako：通過這個節目我們希望日本的朋友們能在IZONE裏找到你們的推！當然你可以當一個nako推
🌸：不，你可以當櫻推！

山崎弘也：你知道我的名字嗎？
椰奶：松井朱裏桑
成員們：😂😂😂
冢地武雅：松井朱裏桑是什麽鬼？你以為他是松潤嗎？他不是ARASHI的成員 咲良，趕快告訴她正確答案

下一個環節是IZONE的新春初筆，類似新年決心/願望一樣，寫幾個字來為新年定下基調
nako：我的字是“成長”，我希望個子能長高，也想作為一個人成長
山崎弘也：你是因為矮所以才把字在紙上寫得那麽靠下嗎
nako：元英是最小的成員，可是她比我高20公分
冢地武雅：不至於吧，你們站一塊兒比一比
🌸：😅
冢地武雅：不會吧....誒！！？
山崎弘也：咲良你也一起比一比
...
山崎弘也：你們仨就像手機上的信號標志📶

🌸：我寫的是“朋友”（友達）
山崎弘也：你想要什麽樣的朋友呢
🌸：不愛出門的朋友
冢地武雅：要是你和朋友都呆在家裏怎麽見面呢！
山崎弘也：她的意思應該是比較宅的那種吧
元英：但是她真的不喜歡出門
🌸：哦對，我們住在一起
山崎弘也：那你為什麽不跟元英做朋友呢
🌸：元英是我妹妹，成員們更像是家人一樣
元英：她是個有點難相處的人，所以不可能
🌸：😂😂😂
冢地武雅：和咲良不可能成為朋友？
元英：不可能
山崎弘也：那你們倆是在同一間房嗎
元英：沒錯
🌸：一間房裏6個人
山崎弘也：那麽2019年你會多出門嗎
🌸：不，我只想要能呆在家裏就能交到的朋友
山崎弘也：所以是SNS上的網友？你想找這種？
🌸：我正在招募

元英寫的是“華麗”（華）
山崎弘也：你想怎麽樣變得更華麗？更華麗的衣服還是化妝？
元英：我想多跟咲良姐姐睡覺
🌸：😅😂
山崎弘也：那跟華麗有什麽關系！！

hi醬：我寫的是 “積極”（積），因為所有的成員們的個性都很強，只有我不是
山崎弘也：比如，你想吃別的但是其他人都說吃漢堡所以你就順著她們？
hi醬：對，有的時候就像那樣
山崎弘也：那我們就從現在開始，你想對一名成員說之前說不出來的話是什麽？
hi醬：我想對saku醬說，之前有一次她說她想吃炸雞，但是我想吃披薩，但是是saku醬所以...
山崎弘也：咲良不照顧別人嗎？
🌸：那次我是真的很想吃炸雞，所以沒有讓著她
山崎弘也：這就是為什麽你交不到朋友
🌸：😂
元英：看吧，她就是很難相處的一個人

快D出中字啦

彈幕有中字

原來櫻都幾強勢

我都想羽田落，但嗰日得一班同個時間麻麻地啱我

ana有羽田

奶粉都幾識玩
綜藝感唔差

佢目標係想同櫻訓覺

我奶b越黎越正

想要又唔想要咁
又話想一齊瞓 又話難相處

指原同娜b真係好有品味
佢兩個可以做朋友

我成日覺得點解啲人唔肯影耐多少少…

如果呢ione 又有油又有珠
就仆街了

你真係想比裴巴打
笑到仆街

可能會紅到癲左

希望佢記得星期六

做乜要打我
指原同娜b做朋友咪好囉
另外兩個自行組隊

猜唔透

指原同娜b做朋友又唔得
想佢地互相拯救炸

有冇識韓文嘅巴絲可以話我知佢哋叫緊啲乜？

清純一對住櫻就係gfable

Rv arrived

呆樣

到左好耐喎

疑似 Yena and yuqi

食食食 為食妹

其實一定好想要櫻

今日好似得肥妹同彩元好悶咁
其它人好似玩得好開心

彩元充分無趣

兩個都那年十八

錄幾耐瘦面神器先補得番

偶運無講錯根本係大型溝女活動
不過係俾我地d女去食女
唔識食既仁美同彩元就得個悶字

其實佢係易腫體質 根本就唔肥
食唔食野對塊面無影響

gmarket出限量gift card

但係又冇比人食

食家繼續食
毒撚繼續毒

哇屌 想要

朝朝起身都要勤力錄
真係好似🐻

nako後面係twice？

見d人話咩名井南帶個公仔去運動會

而家淨係諗錢錢錢

最後hi一個人望住嬰同nako

比人抄哂牌未

係 右手子瑜 中間太矇 但都係T 左手Mina

到夜晚無咩圖出

毒撚彩讌呢排high 到呢
偶運又拖nako 奶粉 又攬海允momoland
Vlive 同skoolook 活動d skinship 又係多到癲左

今個禮拜六？又有聚會？

彩讌一向唔毒
JYP朋友遍韓團

喂喂邊個話牛妹講禾珠啊？
明明講松潤喎

況且櫻花笑到咁邊可能講禾珠呢

佢係咪諗通左做毒撚冇用
一於去做Player

諗通左唔做兵

站著如嘍囉

右邊樣睇唔真但係個坐姿實係佢
佢坐同企都係直一直

比你fake左，邊有娜B

Izone 初期兵到癲喎老細

請勿捆綁，謝謝！

其實係咪櫻花特登整古佢
佢笑到果樣似係佢教娜b講

幾錢

寧我負天下人

如果真係教點會講禾珠呢

以後你有你風流
我有我食女
頂多我地唔小心四目交投既時候
我陪你玩下手指

追既星坐正後面

點先有

兵都轉到去player

其實宿舍到調hi去住4人房係咪好啲
佢依家真係太摺

兵唔等於毒撚
係因為太迷櫻而一時陷入既假象
Twice
W1
（前）ioi
仲有Start Kids

都唔係講禾珠

上面係咁話禾珠

要搵人帶佢出comfort zone

會唔會係因為清純先變成咁

你以為個個都得？
彩讌如果望住我跳性感舞
我即刻跪地大叫三聲女王

“櫻花拿著可樂，宥真想要喝就給了宥真，說只能喝一點點，宥真喝的時候咲良就一直看著kkkk
喝了一口以後櫻花讓宥真再多喝點TTTT”

調走油b

中間應該係sana姬皇

一早應該分佢去清純房

禾珠唔自爆就無彩燕

櫻花就慘了.....

要對住個pk 兩年半

又無限loop 邊有咁多如果

好彩個陣自爆收左陣皮姐
依家咪幾好

red velvet is sitting in front of izone.

櫻

蛙個樣

蛙:IRENE真係好撚靚呀
痴線

🐻wendy白菜🥬yeri?

終於見到偶像

佢唔係仲唔出手掛
都坐到前面啦

好似有打招呼添

馬上9衝

D社竟然出了熱狗的新聞😂😂😂😂

等互動片睇

太少見咁既情況
開左先河

有打招呼片

AbemaTV = 9UP大會

櫻開心到

我想講
班WIZONE睇到櫻見到IRENE仲興奮

櫻開心到好多小動作

呢隊野痴撚線
繼fs 清純收埋飯俾既糖
琴日拎人地d餅拎到上新聞
今日食埋人地飯既熱狗雪條
幾時有野食代言

好鬼興奮添

佢個私家坐墊
我都想做名井南個私家坐墊

櫻個反應係 “哇！黎喇黎喇！〞

查看 @sakuuwura 的推文：

櫻花好興奮

垃圾櫻，仲唔行埋去

係咁打大臂

坐唔定咁

感動 終於見到 幾時合照

成班餓鬼

比rv t團包住 加埋ione
呢度係天堂既區域

仲有個近鏡反應

呢個站真係痴拎線

未知 睇下佢出幾多set 可能好似校服卡咁

比一線團夾住

清純收埋飯俾既糖有冇片? 定新聞來 ?

唔洗跳舞 淨望住你
你都會叫女王啦

權f站del咗片未

佢好緊張

唔敢望

未
痴鳩線

笑死

一開個twitter
個adema tv又洗
仲要係油B

等fancam

nako係咁篤櫻花

無片，係fs repo
大概內容好似係
佢自己同fans講佢依家唔可以亂郁，
因為佢收埋左d糖係身

奈蛙叫佢去馬 櫻唔敢

櫻花真毒撚

叫佢冷靜D
我支持櫻應該要9衝
機會難得

應該剩係叫佢望住佢都唔敢

唔會，佢唔跳舞個時係一隻呆熊

咁唔跳舞嗰陣交比我叫女皇

俾著我我會大叫：irene unnie 櫻花話好鐘意你啊

現場wizone快啲做野

衝落去影張相先啦

nako遲早實打字send去hkt個line group到話佢正垃圾，見到偶像都唔夠膽望

以後black list

跳落下一行即刻黎個selfie先啦

依家好似wizone仲緊張過櫻咁

緊係扮唔小心跌落irene嘅懷抱

呢班細路真係呃飲呃食呃女團
仲要公費追星
隊野真係越睇越過癮
以前ioi 邊會咁

其實唔講嘢都唔奇怪嘅 未見過面嘅大前輩可以講得乜嘢
唔通一見面就話我一直中意你呀 攞電話號碼都係奇怪

irene隔離空左wo
唔係唔坐呀

我都好緊張

呢隊嘢好撚搞笑

即刻扮跌落去啦

非常同意
佢地真係好正

成班以為佢地比人溝哂
點知IONE溝人地轉頭

究竟融唔融化到裴柱現呢

綜藝女團

9鳴都比人blacklist
應該大叫都唔會聽到

櫻成個純情小男生咁

厚臉皮啲先爭取到機會

我地課金追佢地依個團 佢地用我地課嘅金去追另一團

只可以講佢地開拓左一個女團新方向
出道為左企上舞台？
食 溝女 搶人野食 搶人d女 追星

屌即刻dum部手機落去執啦

呢個好笑

完美金錢轉移

一個關係嘅開始入面厚面皮佔咗好大part
毒撚櫻幾時出擊

咁禾心甘情願咁比錢了

傳張有自己電話number 嘅紙落去啦

追咁耐韓團第一次見到有飯同idol share嘢食 真心 仲要食idol口水尾 我好震驚

堂堂櫻花 對住irene 都係變做毒撚

追一個團等於追幾個團 抵

隻手心夾住電話number然後遞罐汽水俾佢哋？

你肯定會係幾個團

好似個個都叫櫻花上呀
清純同娜b最後都望過去櫻花到

櫻你跳落去啦
你跳啦
現在不做，更待何時

奈子係度做咩

大把片睇
個個都𥄫住櫻嘅反應

櫻花緊張到呢

又話元英識佢地？仲唔幫手？

yeri唔係到

搞到好似南韓同北韓元首見面咁

頂好有叫人去表白嘅feel

34頁留名

通常咁樣都fail

其實櫻花應該兜嘢攬落去先 然後話sorry 我認錯咗你做權F

清純仲唔代櫻上

呢個時候要dem個beat先

清純：我食先，玩熟左再介紹俾你

老襟

頭先明明喺到

朋友:我幫你識下個女仔先啦
最後食埋

奈子播rv日新歌 引irene望過嚟

恭喜櫻終於追到星
個個捕住佢反應好好笑

Nako識做

原來中途紅毛三個人走去換衫 irene移咗去坐joy隔離 越嚟越近櫻

真係㗎？

上面有片阿
毒撚櫻都唔敢講野

我提議佢咁做啫

食熱狗都食到上國際趨勢

條片見到佢岩岩出左去
櫻加油

唔掂喎
有曬機會都唔出手
擺到去面前都仲要擺埋入你個口

毒拎櫻生性d啦

bin櫻都bin咗幾頁

等陣到rv落去比賽就遲啦

鄧佢緊張 佢又唔敢行埋去 打招呼都好

izone今晚除左relay仲有咩比賽?

之前淨睇到有relay 唔知仲有冇其他
不過睇時間都差唔多

屌 公海又j權F

冇時間啦

如果咁都追唔到合照

去拍手果時bin佢c

岩岩睇完
奈子D韓文堅係勁左好多 開始3級文法都識用了

櫻high到除埋外套

尾哥都fashion雜誌？

櫻睇到慶烚烚

3級文法你都知
巴打你幾級

油膩坐喺度 成個鐘
彩元坐隔離
幾乎成個鐘0交流
人地個個有傾有講 翹埋手一齊睇
油膩自己一條友on99咁 坐咗成個鐘

解決方法:快D吹水影相先啦

佢應該座坐過去肥hi 個位先，叫埋元英一齊

油:你地配同我講野咩

Hi&真

應該快D搵元英R水吹啦

英治俾人捉走咗

點解

就黎有埋毒撚唔夠膽say hi 啦，依家六萬幾view

仲唔係影相比人見到

點解係都要搞9彩元

佢地應該好攰 又悶
坐喺度無野做班仔射箭真係射咗好撚耐
我都悶到想走

我都唔知先做乜喺度磨爛蓆
明明老婆都收咗工 ...

權H跑步圖

嗰張gif我覺得最尾個我屌先係成件事嘅精華所在

因為個個都有伴
咁岩彩元係no jam鍾意一條友
油B先搵佢姐

狗竹佢地走左啦？

之後無其項目要上場？

我地淨係掛住櫻花同irene咋，其他冇人理

佢哋走咗你就走啦
坐喺到做乜

痴番去蛙度同hi玩啦

仁美係咪真係全日無同其他人傾計

佢係為我地REPO

六分鐘九個like

問下大神小智

櫻花點

喊未

成日驚啲人就住佢講日文 搞到佢啲韓文進步唔到

加油

好波 今日油同其他mb互動都唔多

唔好走啦，咪錯過馳名中外既八奇櫻跑步呀

無留意 . sor

好sad

那年18

英治都有去咩？

啱啱twi見到佢走去搵wkmk lucy

lucy
佢兩個有咩關係

btw想睇下佢哋同cherrybullet一齊

唔知

Keep住影相
第三張奶b個樣

有

嬰B：隻抽？

慘慘
比人捉走左

我都想班囡快d走 時間又長又悶 好彩櫻見到irene

嬰：嚟呀！嚟打我呀

油B唔會係悶得濟周圍R人傾計掛

讌：花生友

有冇idol真係會訓

權：唔關我事 有咩事搵嬰b

拿鐵係咩意思

Fandom名？

咖啡

母囡圖

我影唔到你哋都唔準影

落去跑步？

搵到啦 laboum

應該係支持權真嗰陣掛

慘
一獲熟

今年坐既位好過之前 唔洗睇到邊個同邊個眉來眼去

膠真飛踢 第三彈

幾時接力

留言話好有坐監feel

야!!! AN YU JIN!!!

身邊有一半影狗被肅清
起馬捉咗7,8個
淨係計我而家方圓幾十個位

鐵窗邊緣

變左做禁區
安心睇表演既淨土

差唔多啦 都悶到玩手指

就到

如果有得訓 我怕成場都係死屍

仲未敢去影合照

清影狗咪好 等陣又有on9仔post出嚟啲idol嘅鏡頭就無晒

緊張到玩手指就有

生性啦

我死啦

哇屌後面條友咁樣踩凳 下一個坐嘅一挨落個凳背咪污糟晒

以前陸運會個個都咁

劇透吓有咩人射
錄過夜係指到凌晨？

睇黎c站真係唔諗住del片

我見到佢又post初賽又post決賽 真係多得佢唔少

自私撚自撚私

PD可能已經知 del都太遲

好過完全唔delete越嚟越多人睇

留名睇權F段初賽成段抽起

望到都覺得攰

想問吓抽起之後個節目組會唔會特登講明話因為有人偷拍所以剪 如果係到時留名屌柒c站

到時佢摺站 再開過個咪又係無人知

櫻：我心跳好快 就過200

追post 追得好辛苦 最後櫻點 表左白未?

雖然佢平時d飯拍都算高質
但今次真係要屌
reported

好得意

hi醬真係呆坐

暫時未有repo話表左
仲縮緊

如果佢有咁生性就好

Where the fuck i am

那年十八
偶像運動會
坐著如嘍囉

大直路

減速

Jyp 既愛

講緊咩？

全車減速

我現時

自己肯

Hi